Adão Negro - Vence Tudo

Pra espantar o mal que nos rodeia
E essa vida dura como está
É que eu canto o meu reggae massa

Bb Eb
Pra espantar o mal que nos rodeia
E essa vida como o quê
É que eu olho sempre para frente
E lá vejo o mundo, meu bem, pra gente

Bb Eb
Pra espantar o mal que nos rodeia
E essa vida dura como está
É que eu canto o meu reggae massa
Tão feliz é quando a dor passa

Bb Eb
Se cantar o belo é sempre justo
Bom é na certeza acreditar
E muito mais semear
E muito mais semear


Bb Eb
Vence tudo o meu canto é forte
Eu ouço. Todo mundo vem cantar
E muito mais semear
E muito mais semear

----------------- Acordes -----------------
Bb = X 1 3 3 3 1
Eb = X 6 5 3 4 3
